完美接軌? 中環站疑列車相撞 港鐵：早上服務可能受影響

凌晨約3時，港鐵荃灣綫中環站據報有列車相撞，一車長曾經被困，要由消防救出，另一車長腳部受傷。
港鐵表示，荃灣綫列車於今晨約3時、在中環站附近發生事故，早上服務可能受影響。

心諗4點幾做咩有推送通知

支那化

學sg

各位打工仔，好而家準備出門了

各位要過海既港豬渡海吧

弊啦，點算啊

我返工，唔可以遲到架

快啲趁宜家天未光出定門口去天星小輪排定隊先